【迷信撚】推廣北帝保香港。

香港處處毒蛇佈局又有陸沉龜，係呢個時候就要請人收服佢地，但原來係我身邊就有專門收服蛇龜嘅神，佢就係帝又稱玄天上帝/玄武大帝/真武大帝

推

北帝廟關唔關事

巴打識啲嘢

大鵬金翅鳥

上youtube睇到有個師傅推

各有各做

仲要係黃嘅師傅

關

香港處處毒蛇佈局又有陸沉龜，係呢個時候就要請人收服佢地，但原來係我地身邊就有專門收服蛇龜嘅神，佢就係北帝又稱玄天上帝/玄武大帝/真武大帝

北帝

古時好似係官方拜既神明，唔知會唔會拜北帝會保佑左對家